﻿
---
title: Vragen maken
date: 2017-11-21
---
## Dinsdag 21 November 2017

**Vragen maken voor de enquête**
Eerst in de ochtend was het eerste hoorcollege over "de mens" hier heb ik veel van geleerd en dit heeft ook geholpen bij het verzinnen van wat vragen voor de enquête voor onze doelgroep. Ik heb de vragen verzonnen ter wel ik onderweg naar huis was. Ik heb deze in Google Docs gemaakt zodat ze ook gelijk op onze Google Drive terecht kwam. Morgen gaan we de vragen bespreken en de enquête de deur uit doen.

![](vraaaagies.jpeg)